pickford呢件垃圾每次過90分鐘都會自爆

英撚啲籠

j hart幾勁

牙早安都勁過佢

條能樣次次自爆完都係到笑

origi球波計衰到依家

上全英一叮算啦呢件垃圾

賓科都勁過佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

系

咁都召喚到

有人讚呀祖我就會出嚟

不嬲勁

賓科勁得多

啱啱又輸

米盲反

後衛烏龍 賓科冇計

幾型

中間係枝針

見都輸波就走出黎玩
禁區如果有曼城嘅人已經輸多球